不如全港罷工啦屌，無論藍黃，你地係咪想死？？？？

我唔想阿屌你老母